最新TVB月餅廣告名單3.0，新鮮出爐，歡迎罷買！

本名單主要目的係打擊TVB廣告客戶

【罷買系列】
大班 (TVB廣告)
榮華 (TVB廣告)
醉榴香 (TVB廣告)
鉅記 (長期TVB客戶)
華星冰室 (任用TVB藝員及撐警莊思敏為代言人，TVB可分佣)
凱施 (任用TVB藝員龔嘉欣為代言人，TVB可分佣)

【支持系列】
華爾登 (推出支持港人特色月餅)
其奧 - 花生糖專門店 (做實事支持香港人)
四喜麵包西餅 (612, 8.5休息一天)
望月 (8.5休息一天)
華麗園 (蘋果落廣告)
A-1 Bakery (日資，英王麵包(香港)有限公司由日本A-1 Bakery Co Ltd全資擁有)
其他小店 (IG打#中秋月餅，自己要識揀，分唔到就買返上面幾間)
聖安娜 (ViuTV落廣告、零TVB廣告，但中国製造，與利豐同屬馮氏集團，如果係純粹抵制TVB廣告客戶，可考慮購買)
copy呢堆hashtag就會搵到小店FB：
#wahyeetangcakeshop
#keiocandy
#sayheybakery
#wangyuehk

【小心中伏系列，雖然未有TVB廣告...】
⚠️ 恆香 (股東蔡植生係新界社團首長聯誼會委員、元朗蔡家村原居民村代表)
⚠️ 美心 (其他非TVB渠道已見廣告，包括疑似立場新聞廣告，但高層參與多個中国官方組織，近期月餅廣告以護旗手王嘉爾做代言)
⚠️ 東海堂 (美心集團)
⚠️ 超羣 (與吉野家同屬合興集團)
***

【觀察名單】
奇華 (2015年分店職員話光復沙田係暴動，請自行判斷)
Häagen-Dazs
***

以下公司與TVB連成一線，敬祝大家人「血」兩團圓咁話
依家上佢哋FB 留言及俾，立即行動！
傳送門已開：
❌ 大班：
❌ 榮華：
❌ 醉榴香：
❌ 鉅記：
※留言template
中秋節乃溫馨團圓的節日，將月餅廣告放於歪曲事實、助長政權暴力的紅媒TVB播放，今年決定罷買貴公司嘅月餅！

❌ 華星冰室：
❌ 凱施：
※留言template
中秋節乃溫馨團圓的節日，TVB新聞歪曲事實、助長政權暴力，貴公司任用紅媒藝員作為代言人，今年決定罷買貴公司嘅月餅！

請幫忙share FB Post 出公海

重要消息請留意#2回覆
＊＊＊

大家幫手推介FB俾朋友，務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

醉榴香，疑似delete/ 隱藏留言

推

推呀
唔好買錯資敵呀

push

推....

我爸成日問奇華係咪冇喺TVB落廣告
以前會一早就見到奇華廣告

印象中係咪A1都有鬧示威者？
不過我搵唔返source，怕同山崎撈亂咗
求驗證

Pish

留意有D賣月餅 係美心拎貨賣
之前有酒店 由美心買但改包裝當自己月餅
美心酒樓或飲食集團旗下賣嘅月餅都要抵制

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

山崎
Lihkg search 山崎搵到

有消息請提供

今年美心＂心漏＂月餅死撚曬，炒濃咗

好彩最近冇去山崎買包
A1

抵死，應該叫埋支那人抵制港資月餅

制裁cctvb共犯

終於有LIST

推呀
做起A1

支那人無錢買炒價月餅啫

支持

咁少正評嘅

Valerie都係良心店
流心奶黃月餅好好食，年年都訂

Push

冇人
自推
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

每年都係自己整月餅
手足唔想買我可以請大家食

頂...字一多就推唔郁...

恥與為伍

kfc呢

各位讀者，係咪多字得濟，我救鐘數可以重開post

加唔到咁多

其實不如張買月餅d錢捐比612基金直至5大訴求及真普選實現先再買返月餅咪仲有意義

唔停得

其實已經無買月病好耐

屌打錯月餅

推。

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、解散及徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

重開咗新post
屌柒TVB，最新月餅廣告名單 ver 3，新鮮出爐，號召FB洗版！

要買月餅了, 留名到時睇LIST做人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

心穎BB

介紹俾多啲朋友

多多支持

原來香港A1係日資，一直以為係美心旗下

警世！

8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)8.24 13:00 觀塘遊行8.25 14:30 荃葵青遊行*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買五大訴求 缺一不可

攞貨賣果啲點check到

今年就試下 華麗園

A1，仲要係日資，買到你盤滿潑滿

買四喜啦，都好好食咖

A1好慘

多謝巴打，辛苦哂

其實係直接唔好買 呢d野呃9人錢

做得好，唔使我哋唔知點揀。

抵制TVB，搞到佢執笠！

打擊TVB廣告客戶

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！

原來Kfc都有月餅賣呀
人地出過文宣叫人818下一站天后呀

奇華係曾志華有份

pish

垃圾TVB

食生果算

A1有得用支那寶同埋we7pay 關唔關事?

好似美心定奇華代工

我都想知.

唱K小女仙

Posh

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

咁你可以唔使係香港買野啦

香港大集團通常都有

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

咁即係佢地奶唔奶

日資 暫未發現奶 可以一戰

收到

大班都OK啦半紅不黑

係咪可上去罷買app

其實大班係支持定反對？

太子爺似黃
但間公司已逼太子爺道歉兼割席
而大班年年都落無數TVB ads
照罷

絲打

冇問題。
即刻識做。

都唔明點解有人吹奏大班
大班自己都已經同佢太子爺割蓆

好亂呀

如果咁講嘅話
美心有年都被支共抵制
禁運咸蛋制品去大陸
都好撚慘

而且見到炒賣成風之後
佢哋增加貨量 又整限買
都好多良心喎
以事論事

唔洗不推文回覆啦

支持小店啦

長沙灣唔就腳呢

名單上好多小店名
你要就腳
聖安娜或Häagen-Dazs

大咩班呀，屌你老母
落TVB廣告唔洗有代價呀?

推 👻👻👻

搵TVB藝人做代言，所以抵制

推我願榮光歸香港

大班要支持，佢支持反送中無左大陸市場